[投石問路]打住愛國愛港既旗號去立法會聲討林奠呢個港英餘孽？

毛澤東能夠擊退蔣介石的國民黨軍隊，除了在調兵遣將出奇制勝之外，選擇延安和井崗山兩個地點，更是致勝的關鍵，但原來毛澤東的作戰策略，與中國古籍《易經》不謀而合。

古人利用《易經》的哲學理論，包括陰陽相生相剋，五行之生剋制化之原理，除了代入命理預測、奇門遁甲、梅花易數、六爻占卜、風水學說等等之外，更可以運用在軍事戰爭上，我國著名之軍事家如韓信、諸葛亮、劉伯溫等，他們之戰略戰術理論均源自《易經》。

回顧歷史，從毛澤東發起農民起義到他能奪取天下，建立中華人民共和國這段歷史中，不難發覺毛澤東將《易經》、玄學術數發揚得淋漓盡致。
在20年代及30年代初，毛澤東發動了農民起義，採取以農村包圍城市的作戰策略，並且選擇了江西省井崗山作為根據地，井崗山幅員廣闊，四周高山圍繞，地勢險要，隘口懸關，易守難攻，而中間土地肥沃，可以供養十多萬紅軍。
當時蔣介石為了想消滅紅軍，曾對井崗山作了幾次的圍剿，但都失敗而回。1935年蔣介石再次調集大軍配備精良武器，對井崗山進行大圍剿，當時紅軍礙於武器簡陋而失敗。
這時毛澤東領導紅軍突圍而出，他率領紅軍進行了舉世知名的「二萬五千里長征」，毛澤東要長征，他要到達之地方是陜西的延安。陝西在中國西北部，在八卦中是乾卦，乾為八卦之首，亦為奇門的休位，休者正好是休養生息。
井崗山的戰役留待下回分解。話說毛澤東取得延安後，仿效三國時代諸葛亮之屯田練兵擴軍之術，一方面指揮軍民抗日，另一方面暗地裏與蔣介石進行角力戰。
毛澤東經過艱苦經營，開荒墾田，練兵壯軍，期間蔣介石曾經大舉進攻延安。但由於延安地處西北黃土高原，蔣介石由東南向西北高地進攻，東部在我國地理上是低地平原，在地理戰略上，由低向高出兵必定十分吃力而不討好，因此，蔣介石雖然調集大兵力，但亦難以將毛澤東挫敗，蔣介石在用兵方略又一次輸給毛澤東。

效法楊光

楊光，大紫荊勳賢（英語：Yeung Kwong，1926年－2015年5月16日[1]）是香港左派工會香港工會聯合會（工聯會）的前領導人，先後任理事長和會長。女兒在英國讀書，女婿是英國白人．在香港回歸後於2001年獲香港特別行政區政府頒授大紫荊勳章，表揚其為勞工界的貢獻。社會大眾一般指其在1967年六七暴動期間擔任左派勢力的領導角色，組織及策劃一連串包括暗殺和放置炸彈的暴力事件[2]。

曾德成

51年前的六七暴動造成51人喪生逾800人傷，港人至今仍然歷歷在目。於事件中被捕入獄、曾反問自己「何罪之有」的民政事務局前局長曾德成接受《信報》訪問時，不否認部分人被組織參與，但稱自己以至他認識的很多人，都是「自發」和「無組織」，「（心中）有一股氣，覺得做緊正義的事」、「我當年的要求人人都知，就是愛國無罪」。

777收外國勢力錢反中亂港

掉返轉攻擊割蓆嗰班人會唔會好啲? 依家班建制狗諗住割蓆自保,唔好同佢哋助攻